有無人Iphone 6 轉Iphone 6s ??

我睇佢依家幾平，依家換是咪不智？

本身都想
但最後都係換咗7

7好用咩

換部最新啦

原本用iphone 6，得1GB RAM慢撚到仆街。
iphone 7出第一日即刻落IFC買6s 128GB

直接換7好過啦

想買7plus 但買唔到轉左買7

我6仔轉6s+

性價比黎講, 依家一係se, 一係7PLUS

6+有耳機位